知唔知點解波台d癡線佬唔轉會，叫人留高登？

班窮閪邊撚度有錢買iphone
無iphone 無hkg+用
咪玩留囉

Yes ching

你訓能醒未

我地波台人強馬壯 個個都用iphone

收皮啦

I cant see shit

波台狗好似得番幾個

好疊馬wor ching

馬呢？邊撚度馬

無左波台癲佬都幾失色
高登三大兵力重鎮：
波台 創意台 CC台
依家創台CC已經完成初步轉移

有病睇醫生啦 你地仲初步
我地馬post波post球隊post9uppost
陳晚就齊撚晒啦

==...

😂😂😂波po 個個大大注
點會矛錢買🤑🤑🤑

咪臭系
賭波post琴晚1001左啦直情
成班on99自大到呢

買iphone講到咁大件事

😂👍

😂🤘

無知唔緊要 無知唔好出黎柒啦😞

😞

籃球狗特別柒